teachmeskills_bot

# FAQ #



## Как задать текст по умолчанию? ##

Текст изменяется в файле *texts.py*. Там задаются значения по умолчанию, если не найдется файл с текстами.

* init - начальный текст
* answers - массив ответов на курсы, выбранные в зависимости от цифры
* course_mode_answers - массив ответов на слово "Да" после прочтения ответа из answers
* reject_course - ответ на "Нет" после прочтения ответа из answers
* reject_pay - ответ на "Нет" после прочтения ответа из course_mode_answers
* yes_or_no - валидация на да/нет 
* manager - выводится при окончания диалога, если пользователь ответил на все "Да"
* give_me_digit - Выводится после начального сообщения, если не ввели цифру


##Как изменить текст ##

Чтобы изменить текст, надо зайти в статистику ('url_host/stats') и залить файл на сервер.

Файл должен быть с расширением XML и предполагает следующий формат
```

<root>
    <!--reject_pay - ответ на "Нет" после прочтения ответа из course_mode_answers -->
    <reject_pay>Спасибо за проявленный интересик</reject_pay>
    <!--manager - выводится при окончания диалога, если пользователь ответил на все "Да" -->
    <manager>Менеждер свяжется с Вами очень скоро</manager>
    <!--give_me_digit - Выводится после начального сообщения, если не ввели цифру -->
    <give_me_digit>Введите цифру от 1 до 4</give_me_digit>
    <!--reject_course - ответ на "Нет" после прочтения ответа из answers -->
    <reject_course>Спасибо за проявленный интерес, всего доброго</reject_course>
    <!-- init - начальный текст-->
    <init>
        Приветствуем Вас в IT-школе. Про какой курс хотели бы узнать подробнее:
        1. C# (краткое описание возможностей и курса)
        2. Java (краткое описание возможностей и курса)
        3. Frontend (краткое описание возможностей и курса)
        4. Python (краткое описание возможностей и курса)
    </init>
    <!--course_mode_answers - массив ответов на слово "Да" после прочтения ответа из answers -->
    <course_mode_answers>Описание оплаты по C#. У Вас остались еще вопросы?
    </course_mode_answers>
    <course_mode_answers>Описание оплаты по Java. У Вас остались еще вопросы?</course_mode_answers>
    <course_mode_answers>Описание оплаты по Frontend. У Вас остались еще вопросы?</course_mode_answers>
    <course_mode_answers>Описание оплаты по Python. У Вас остались еще вопросы?</course_mode_answers>

    <!-- answers - массив ответов на курсы, выбранные в зависимости от цифры-->
    <answers>Описание курса по C#. Рассказть вам про стоимость курса и условия рассрочки?</answers>
    <answers>Описание курса по Java. Рассказть вам про стоимость курса и условия рассрочки?</answers>
    <answers>Описание курса по Frontend. Рассказть вам про стоимость курса и условия рассрочки?</answers>
    <answers>Описание курса по Python. Рассказть вам про стоимость курса и условия рассрочки?</answers>
    <!--yes_or_no - валидация на да/нет -->
    <yes_or_no>Пожалуйста, выберете Да или Нет</yes_or_no>
</root>


```

Логин и пароль для админки задается в *config.py*


```
TOKEN = <вк_токен>
GROUP_ID = <id паблика vk>
VERIFICATION_CODE = '<код подтверждения>'
STATS_USER = '<логин для входа в админку>'
STATS_PASS = '<пароль для входа в админку>'
```